[酷比哥紀利雄星]七月七日沙田十一場混合賽日討論區II

開定先

阿俊

推

柒俊大熱

點算 買咩好

111213

老撾之光

13win

買晒12,13,14 咪贏錢

陳蛇

13 3 5 7

仆街入閘咁快買唔切13

真係細潘

陳蛇...

今日真係全開熱門
勸大家唔好駁嘴買冷門

無買p

果然陳蛇撚唔掂隻馬

梁家俊坐穩已經贏左

太勁潘頓過唔到

會然盃

陳蛇堅廢咩事係咪尋晚屌閪屌多左

針撚到

係田泰安先咁柒

屌老母

買冷門輸咗$300

萬事叻

佢大熱係真淆底

買唔切京京爆血管

蔡頭食屎 推都唔推 打鞭沒力

嘩

夏禮賢仲廢過吳長進

跑咩

潘明輝又嚟

又左片又片
人哋快你秒幾又霸住條欄 點跑都唔會贏到架啦

潘頓下季識分身都唔掂

一片光明減夠分喇

場場冇錢收點撚樣

終於

陳sir

呢隻一千馬冇欄變垃圾

返千四就郁手

完全唔知自己買緊咩

信左兩場 唔信了

好撚廢

腎仔call錯

仆街遲咗一秒咁啫使唔使咁呀 登入又耐撚到仆街， 唔撚睹啦去遊行呀

本身人廢

初初我都買冷
後尾醒覺左有時做人真係唔好懶特別
個勢係要開熱門
就順勢而行啦

京京經典

下場得翻10倍

帆哥兒又贏唔到

萬事叻呢？

杜sir想點啊 場場4455

我屌火車真係入到p

陳蛇會唔會成為第1個 減10磅退役騎師
上年骨髓柒極都贏到d 機會馬

同霍清一樣 南非人特點

之前全daddy上知舍live
佢話夏蛇動作太大不利隻馬加速難攞平衡
部能應該都係同一毛病

陳嘉𤋮我屌你老母
避左你咁多場 見你騎萬事叻直路減十磅買你P結果跑撚到唔知去左邊
知你唔撚識轉彎點知原來連直路都唔識騎

認真 吳長進勁過佢

快利？
買熱馬贏2k
買冷馬輸返1k5

明明做到見習騎師係千挑萬選
大把入完學堂，畢業都只係做馬伕，操下馬，幫d 馬沖涼
點解脫穎而出嘅陳蛇會咁廢

吊佢老母

見大家屌到咁盡 鞍歌買十億

個樣靚仔

邊撚到靚

講靚仔吳長進騎師入面算數一數二

自由旺fans

仲想信多陳蛇一次 是咪倒錢落海

靚仔過何澤堯

今次真係有啲嬲， 明明睇撚住個電視機入閘嗰一刻都未撚變， 全螢幕已經撳咗落去， 點撚解都買唔到

不如派我

其實體型問題 好難揀到啲103磅嘅新仔

馬伕策騎員嗰啲大部分係過磅先做唔到騎師

電視delay

有delay 特別佢今場一入哂閘即開
不過冷p食唔到真係好慘

我頭先買2 13單q 禁落去load左幾秒 load到佢開埋閘我都買到 屌

有時係咁 所以唔好睇到最後一秒

係時候到雷西入p

自由，太陽，快利

電腦睇now630好似會快啲

想要一隻做腳

彪蛇係咪大唐勇士

All in牙頓

心所欲 杜蛇

2號天賜寶有近態，抽靚檔，放得頭
洗唔洗咁冷
馬會呀叔驗腦未

鐵絲巴有冇水
賭完廣陵王冇晒方向

原來係咁
長知識了

家俊靚仔少少

多謝

睇完快利d操練
高伯新似想留下季

買潘神了

你哋都講得好啱，雖知道五千蚊買place係一個幾慎重嘅決定， 因為其實一早已經有朋友同我講叫我買佢place， 同我話星期三同埋星期日肥鬼嗰啲馬一樣都係貼士，但係我朋友話如果隻馬唔回飛嘅話唔好買，所以我等到最後一刻見到佢place7倍回到上8.9已經即刻撳掣， 只可惜…… 只係我覺得今場開跑開跑得特別快，唔知係咪我錯覺

好 本身想要隻冷腳 咁就6啦

第十場先信

你係咪睇J2呀，J2有少少delay

自由旺

ching惨

快利 宜春qpq

笑撚死

係……

快利

又話唔買冷

今場搏冷
2-10 連贏位置Q

gchi

楊狗大熱，狗都唔屌

全日重心6win

support

柒俊唔笑還好 一笑就好撚樣衰
牙晉靚仔好多

1拖2345

咁睇好快利？

呢場簡單，5號馬有，騎練有鬥心
腳方面要3號 史卓豐跑唔解釋
要埋隻冷腳蘇狄雄

3-5-9QPQ 推介

冷腳 熱食

田泰安

田狗

1 4 11

6號wp

信哂潘頓

博博隻12

3-6-5-11

呢場到杜蛇了

你樣衰啲

Gunnnn

快利廢到。。。

153

快利追到q就好

潘神

大潘今日傻撚左？

又係牙潘

自由旺都有屌

潘頂住阿蔡

潘頓6WIN

潘頓莫雷拉

潘頓癡撚左線

又潘

準備8w

執$咁執

自由旺快放一段dup車 咁撚奸

我頓goalllll

又係cfu q

阿潘六環洗唔洗蝕水

屌自由旺又有

屌 快利

宜春之星

自由旺升完班仲有咁撚勁

我潘4倍易撚到

呢場馬廢到

屌你老母唔撚知講乜好

都咪話唔驚

快利呢隻垃圾馬真係咩檔都3疊

買到喇自由閪，頂到呀仆街終於中呀仆街， 終於買到呀屌你老味，不過得8.7倍place， 頭先果隻有8.9倍……

汁錢汁到

幾險下師兄

派未

做愛q goal

反潘

隻10 我條4重彩

改名了

派你老味呀頭先嗰隻京京千里買唔撚到

痴撚線自由旺咁都仲有呃賭仔錢

呢啲咪騎功囉 比10磅你都騎唔到人地啲水準

中緊先繼續追 追到斷為止

潘

勁中

世界級垃圾小器鬼

潘頓 世界第一

扮明造馬啦 屌你老母

我老4

呢隻都贏我真你屌你老母

不過都是撚但啦都收四萬幾， 開心到呢好彩有friend畀貼士， 今日終於可以收米

呢隻得兩個人撚唔掂啫 一個姓夏一個姓陳

今日反左潘

蘇狄雄真係好撚垃圾

含喇柒頭

仲有冇？

又研訊

All in咗楊明綸？

得番7磅都唔知點算

迷潘

陳sir 收皮la

12號 研黎做咩

今場再追潘？？？

屌咩，快啲開跑啦屌奶星

仲有個姓吳呢

阿潘抖下喇唔洗再贏了thanks

自由旺8.7倍p
唔記得買

不了 今日要7w

唔好咁串 依場陳蛇就羊比你睇

第十場都係佢 我以後唔賭

買左3000 楊明綸 好想喊

屌咩唔洗研啦

啡格3倍禁住都上緊黎

冇問題就派彩啦

安喜似樣

個場擺明做假

算啦 無謂同錢鬥氣

研乜

屌 賭熱門又係輸 今日唔賭潘真係乞米

轉倉之王 未轉前場場2233
換埋華人換賠率 三疊第五

都唔知研黎做咩 12號 4甲都唔入

做假我都要賭 中左降頭

雷拉再入p plz

研乜閪丫 十次入面十次都係冇得回水架啦出左閘

楊狗大熱 狗都唔屌啦

今日潘狗食左屎？

利申 反潘

全日最冷WIN得61蚊

我都買咗潘頓 賭錢更係追住賭
唔買潘頓傻仔黎
只係之前就廢到閪咁 成日跑到無影
家陣激氣

今日杜sir一場都冇

鞍歌追到破產系列

偏幫閘廂人員，研黎托咩

Lm

呢個真 大熱唔買佢

陳sir不了

me

雷神下兩場有P

呢隻win撚埋派千五蚊

留番谷草先買杜蛇喇

lm

支持

入多一千 求翻身馬

潘未試過7win，終於可以飛走佢

kklm

潘狗隻8號又大落飛

好好利高

呢場仲有邊夠膽買潘win

牙頓騎豬王破百

安喜p 同路？

呢隻咩黎

潘頓尾兩場都win埋 我出律師信投訴馬會做馬

仲有4倍 要追數就快手

google la diu

仆街咁撚隱晦隻馬都落咗咁撚多飛嘅點解 睇嚟個個都知係你唔知

咩黎

我七都唔信呢兩場係潘狗

紅運大c?

潘頓距離追平雷神170W紀錄只差6W。

all in左了

同問

星期三 3win?

睇緊呢隻馬 之前騎開個幾個 個名都係兩個字

明白
其實原本想問係反潘定係all in對家

好正常

追田泰安追到要跳樓了

我了

橫掂都咁撚熱啦唔爭在講埋出嚟， 呢隻馬平時潘明輝騎開今次換咗人， 再講啦冇撚謂啦希望有得贏

草津溫泉

一家要追落去！ 但一邊追一邊屌

無限驚喜

睇好尾埸

加洲

10埸2/5

英明勇將

Ok all in

潘明龜 定 何妖

安喜99%

要跟了！要回血了！
岩先2埸買p中到仆街！

安喜收定錢先

睇下個騎師先啦

酷比哥當埋條底褲買佢win

賴仔呢

all in

冰糖葫蘆

冰糖葫蘆都贏到真係要報警

鞍歌陳蛇就陳蛇啦

8拖2 3 今日潘狗咁旺唔敢唔要

加州？

個個都要潘個陣就係時候棄啦

2拖3 8 好啲。

杜sir 冷p ok

潘狗8win ok

都唔賭唔好賭啦不如

公証揚鳴拖F

真 我真係唔信潘狗跑到

6-8-3 三重彩

陳蛇 合埋眼就隊啦

678

大師兄老左姐
但嗰2件真係

想一棍酷比哥 但望一望個騎師就

鞍哥

核能同冰糖葫蘆有咩關係

潘狗潘狗潘狗

陳蛇 加油啦屌

Kobe

好多馬中英文名完全冇關係

2 6 8

加州

未跑

安喜俾人打到1.2p

干地同沙利最冇關係

打劫

太易了 kobe

勁撚到

失敗

神仙

屌 買撚左雷神win 笑左半條直路 屌你

3.6 w 執$咁執

好好利goal

針到呢

安喜落飛收停
賭閪咩

屌, 奠雷拉好撚頑強, 又p

多得雷神唔少

蔡約翰

一話派錢即刻針 留返啲錢今晚買波好撚過

抵啦

場場熱門

重有最後一埸

我隻8

安喜人呢...

六寶有冇2000蚊 尾場又開熱門嘅話

第4 sosad

終於做愛

屌 6號咁大隻 過左我隻5

場場做愛啦

用左6拖3 連贏 差少少

金鎗六十冇撚得輸啦掛

針左一千大元

屌 針撚晒 輸4k

Gun60

屌 做馬俾大摩嬴

陳蛇跑左去邊

邊有咁多馬可以四連勝

莫雷拉有一下打到酷比哥個馬頭 都輸

大摩何妖落大飛=收停
天外天 安喜

我都係呀

陳蛇幾時斷腳

尾場又派$

下場又開熱門?

尾場 我來了

金鎗連唔連羸到

潘狗咁冷 要了

再享耆成

爆硬

六十拖全餐是常識吧

有咩方法追數

all in潘

今日仲得唔得

喜佳龍

希望得 買左win

4710咁撚易

買連贏過關26 8
諗住輸左
屌 點知原來買左獨贏過關
雖然都無錢贏不過拎返小小

潘買place

想入多一千買場兩倍既，不過冇心水啦，廢事輸兩千

3場1200第一 轉程1400

6-1-11-7

你今日跑唔跑到 我allin了

六寶隻隻大熱 中都冇肉食

1,7,10 3選1p
3*4place差1號

嘉琦bb

容癌又出黎搵食

有嘉琦支持會win

包皮又入黎搵老襯

金槍1400會唔會唔夠跑

馬主入左場

唔通心多多

信六十保全家

想問下...頭先宜春之星跑第幾?

5

美麗躍動 個 p好吸引

開跑就會1.1

杜sir今日只係入左一次place

馬王飛

横撚掂都係
做愛q

1.7

加程加磅 沒3倍以上 其本唔值搏

金槍未必有 睇翻上3場 1200都唔算好輕鬆喎 尤其上場 紅色k 比多100米就過埋 唔似1400得喎

全日未收過錢

無人要心多多？

我有收過，不過倒輸返

金槍六十

原班人馬

再享其成一陣又要綠格了

美麗躍動 香港人真美

唔該

上場仲要fight back 比佢上到
如果唔係就

我決定買100 將耀p 睇下追唔追到1000

杜sir

1place有幾多買幾多

拉叔有無機會?

生日馬

杜蛇 牙頓

係 上場隻馬fing曬頭 如果搏就搏田雞今場

尾場追唔追潘頓好

識馬

支持我自己

喜佳龍邊有得輸

4-7

大摩要上榜首, 全撚部都要讓路啦

呢場贏左都上唔到

大潘殺尾場

將耀

唔係74:74咩依家

6寶最後爆鑊勁得唔得

差1場

8 位置

仆街, ALLIN左1

8）智力寶 wp
16蚊win, 3蚊place
咁抵買？

原班人馬w 100%
唔買唔好話自己識買馬

入到10甲當你贏

5 7 10, 信大潘都唔信60

4號大熱果隻 ，近態回落左
100% win 唔到

4-7-1

7拖481014

我撐你

心多多

我撐你呀 4-7-1

J league就開波

即係100% p

7-10 qp all in

東東

今場唔係雷神，就係史卓豐果隻

10

火車潘

牙潘唔win就今個月食屎

爆

BYE

So easy

爆撚左

It is so easy

cls馬

爆到。

八倍巴反cup

有冇兄弟跟左

無力呀

東波

Boom

乜撚野事

、跑what?

爆到

柒頭東

Cashed

巴打有冇跟將耀 place?

屌 紀利

？？？

2 12 11 10

金槍真係唔得

3歲仔 抖暑 等下季

垃圾田點樣可以p 都冇

爆到傻左

倒贏

無啦

輸哂 好野

蒙古傳奇都第二 呢組乜撚嘢事

前面好似有巴打買左 2號100翻生

尾場爆到7彩

皇天真係幫唔落

Cls

又第3 第4

屌你老母比狗賭咖

位置Ｑ 11 場 2 將耀 + 10 紀利雄星 $10
差D

差一步一放到尾 幕後啡格慘

波sir好似有d料到

乜野將耀

波叔影輸屌

pq 都四千幾

差一步
原本想買Win買唔切

心多多又係一段就冇

派?

派我未

事前都負評

萬5蚊Q

6寶就係分一隻

派啦

萬5蚊 Q

收40k

Allin金槍針

條Q

三重彩 41萬

將才班底？

求派了

田狗做乜鳩

第一條飛

四重有首期

淒涼狗仆街死

lm

輸到仆街

賭錢真係邪

捕冷捕足全日輸到你怕最尾就爆到九彩

求派

尾場有冇人中

屌你老母

波叔要拉番出小小就係輸嗰度

又kobe 又東東 比哂料你地啦

如果喜佳龍入面追咪好

有料

4重彩

原本隻馬3歲仔
咁初出3班130都幾好前途下

點解我唔中

屌你條垃圾

兩球4重

2百萬四重

咁撚勁

都估到下會爆 但無諗過爆成咁

大摩1:0 禮拜三再鬥過

11p cashed
我條4 11 位置q呀

有冇time machine 返返10分鐘前?

中個個係事前定前後飛

都係12001400唔到

潘狗包尾?

我條10-11 q 被隻2臨尾一步食左

佢有講

下季啦 唔好灣就得

你無力跑上去

有冇人會中到呢d四重彩

買咗隻水貨

仲有幾多日跑, 呢個月輸撚死

2日

群駒密攏 不能作準

有派彩咪有人中

blocked

孖t都好癲

10拖全餐 1蚊注

尾場諗住買熱門收息
即刻爆
呢世都唔賭馬了

東東配告東尼

一樣 10-11

你個名

賽後你點睇
三歲重磅增程大熱 點解會有人買

俾我中返次開心下 繼續輸都唔俾
咁無計

下場得番2倍

有聲

一早飛左

之後就飛得

666屌你老母

淒涼佬又爆?

1500倍q

將系全部識睇電算機

二百萬四重
中左就有首期

對上一次連贏過萬係幾時俾我中一次ok?

一季一次

早知跟八倍巴

俾我簡都簡左追風者 歡樂小子先
賭jer

10蚊買就係

呢d四重彩唔係買電腦飛點中

買1蚊都夠玩幾個月既

心靈投注

我買左心多多

東今屆好多冷win

條老仆街真係計得準

輸足十場，最後見賽績幾好

係個頭難估啫，2,3,4都有根據

關鍵字過濾
沙田
快活谷
日馬
夜馬
賽日

飛咗, 但點都揀唔到呢三隻

呢條飛有人2蚊買已經好撚勁

成日贏30k 推晒何妖

問題係咁樣買買到破產都未中到

我都推左1K

中左真係要

樓下啲馬會阿伯已經係咁屌

11-12先啱，打錯

有人買中都好撚勁

由第四場開始睇到去尾場

贏都到玩到贏少少

班阿叔暴動未

睇淒涼佬個樣唔似中空寶

東仔就爽，冇啦啦執1w

咁就分一杯羹唉 仲有隻7去左邊

屌緊六十同十

將耀幾個閘都受騎肯追馬 但係第二嗰隻點估

自己接火棒怪邊個

根本就係成班撚樣夾埋做馬

屌 尾場買30蚊Q就夠我交學費

有冇時光機

不嬲都係咁 所以心靈投注算了

我估到第2捉唔到第1

有時光機我日日6x1 q